有無人而家係多哈？

Quiet room 得自己一個好撚淆底

利申：巴

順便問下，撘Qatar係咪係機場有free wifi
叫你enter Eticket no.

利申:用緊，但唔肯定係咪free

我宜家喺多哈
你轉機去邊

free架放心

Sor 覆遲左，去Warsaw